大圍美食｜火鍋黃店老闆接手25年舊茶樓 保留$30蝦餃$22鯪魚餅：想茶樓延續下去

係未火車站, 行去租單車果間? 好似食過幾次, 踩完車攰到死時,屎都好食, 再食佢覺得佢好好食

睇片個上手老闆呂肯比616頂手, 應該係深藍
係D食客同員工應該煩鳩左佢幾個月先放手

好似係油站夜茶果間 不過都係屎黎